眼鏡88個廣告

我以為係父親節廣告

好正

真係黑人問題

喊左

長到

黑人問號

好warm

落重本 成3分鐘都有

比左幾錢...咁長

以為係叫人關心屋企兩老

真心高汁廣告 整得好靚

落依個廣告都應該幾貴下，不過好拿多贊助

好勁
係超靚既3d動畫

好似pixar啲短片 本土嚟講好高質

但中間講河內道有啲多餘

我都喊左

btw，配眼鏡買con一定唔去眼鏡88，食水深到

其實好高質

一句對白都冇
但唔知唔覺睇曬

老豆見到個女同隻熊唔會嚇親？

pixar又未去到
不過同中國泰國個d同級架啦

特登睇晒去睇係咩廣告

係高質嘅不過

通常第一次配眼鏡嘅都會揀佢
之後周圍問下人，下次配就會醒水

老豆明明係不請自來，點解講到個女衰

比盡幾廿萬
一間公司黎講又唔係好多錢

抄衝天救兵簡介老人的大半生

搞到我以為係K11廣告

K11呢排都已經回晒塘

估唔到香港做咁高質動畫

故事同動畫都係，d人物動作animation一模一樣

抄沖天救兵都高質，d動作表情animation抄到十足

一開始以為地鐵廣告
去到咁上下以為賣錶
到食飯以為賣金象米
因為同之前金象個廣告差唔多 變左卡通版
點知最後係眼鏡88

特別係個女主角d表情動作真係同沖天救兵一撚樣
十足大陸套大魚海棠抄宮崎駿一樣，抄animation既動作同表情

以為鐵達時
而家啲傳統眼鏡舖都冇人幫襯啦
一係工廈 一係日系 仲有班友淘寶

有無片

係鐵達時 眼鏡88係同集團

真係以為父親節咁快到

唔撚怪得啲眼鏡咁貴
去撚曬廣告到

眼鏡88啲職員好仆街 永不幫襯！

又唔算好似

一係唔似，一係似
講得出唔算好似已經有抄既感覺啦

D人物Animation, 肢體動作節奏係同沖天救兵d人物一撚樣，唔好同我講咩人跑步佢跑步大家動作一樣有乜問題，做3D animation D關節moving point唔係真人做戲，唔係有參考過係唔會咁似。

正如你睇其他荷里活or日本動畫時腦海唔會彈出，"咦？咁似個套XXX既"

成套野既present, 過場，氛圍都好撚沖天救兵啦，預左比人屌踩港撚 但以後唔好屌大陸抄日本動畫啦，"創意"大晒

Gay cook 客串？

眼鏡88同鐵達時啲廣告幾有意思同可觀性，屌你對比起白花油個兩條偽泡菜係到un嘅廣告，完全唔知做乜撚

咁應該去邊間 求介紹

除咗氣氛有少少似 其他主題 內容 過場嗰d 真係唔覺有抄喎...
我唔係行內人 純路人意見

好高質 但堅太長